[
    {
        "randomId": 336
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akana kanjye ni maguru ya Sarwaya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    }
]